{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580372915901865984, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206660615", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580372915901865984", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 11, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 30, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2691, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 96, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 456663777, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488939589520740353/HVTIWICi_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 22142, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "456663777", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 331, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/407971291/twitter_neu.jpg", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 15990, "description": "Hier twittert die Aktuelle Stunde, das Informationsmagazin f\u00fcr NRW im WDR Fernsehen. http://www.aktuellestunde.de", "friends_count": 189, "location": "D\u00fcsseldorf", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/488939589520740353/HVTIWICi_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/456663777/1421333844", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/407971291/twitter_neu.jpg", "name": "WDR Aktuelle Stunde", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3383, "screen_name": "aktuelle_stunde", "notifications": null, "url": "http://www.aktuellestunde.de", "created_at": "Fri Jan 06 14:20:11 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:17:40 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580372960042725376, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206671139", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580372960042725376", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 11, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 31, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2693, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 96, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 249612583, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577405758003773440/suUTCoXX_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1193, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "249612583", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 41, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 16767, "description": "#Journalistin, Land- Hunde- und #Katzenfrau. #NewsJunkie mit akuter Allergie gegen #Nazis. Und: Stolzes Mitglied des einzigartigen #BVB.", "friends_count": 1370, "location": "Kreis Soest, NRW, Germany", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577405758003773440/suUTCoXX_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249612583/1398256703", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Christine Markhoff", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40770, "screen_name": "topptina", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Feb 09 12:17:28 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:17:51 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580372994578583552, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206679373", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580372994578583552", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 32, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2694, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 96, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 392570123, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576071797013106688/wosc0FrV_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 339, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "392570123", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 7, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 5247, "description": "Zeichnender Zeitgenosse mit \u00fcber 100 ausgesprochen aufgeweckten Followern, die ihn glauben lassen, er sei unglaublich beliebt und gefragt. Folgt gerne.", "friends_count": 951, "location": "Immer in Deiner Timeline", "profile_link_color": "94D487", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/576071797013106688/wosc0FrV_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/392570123/1424288076", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Tweetrich der Gro\u00dfe", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3289, "screen_name": "OdeonFan", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Oct 17 07:38:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brussels", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:17:59 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373002006691841, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206681144", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373002006691841", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 33, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2694, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 96, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 79536341, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000054545648/93408d3300a292cb429205c81cb9206a_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 70, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "79536341", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 5, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 5138, "description": "Produkt Designer, Student Lehramt Doppelfach Kunst und alles zwischen Mumies Alive und Pokemon aus Perlen", "friends_count": 220, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000054545648/93408d3300a292cb429205c81cb9206a_normal.png", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79536341/1411379651", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Dreven Seal", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1466, "screen_name": "DrevenSeal", "notifications": null, "url": "http://drevenseal.wordpress.com", "created_at": "Sat Oct 03 18:43:16 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Athens", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:18:01 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373011926269952, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\">TweetCaster for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206683509", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373011926269952", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 34, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2694, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 96, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 46105032, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576093383648628736/HwP_E4NR_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1740, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "46105032", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 174, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/576092226477899777/0qG_6EvC.jpeg", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 55207, "description": "Just a games loving @MUSE relaxing in the @LinkinPark & dreaming of my @FewJar where I can fly with my black wings of @Metallica.", "friends_count": 510, "location": "behind you", "profile_link_color": "6A876A", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/576093383648628736/HwP_E4NR_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46105032/1426096460", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/576092226477899777/0qG_6EvC.jpeg", "name": "[Elf(e)lyn] Jacky", "lang": "de", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 937, "screen_name": "JackyCeol", "notifications": null, "url": "http://facebook.com/JackyCeol", "created_at": "Wed Jun 10 12:58:21 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:18:03 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373072164814849, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206697871", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373072164814849", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 12, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 35, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2696, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 96, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 787774580, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/556838881631690752/BRmQfMrS_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 602, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "787774580", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 58, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 136948, "description": null, "friends_count": 2001, "location": "M\u00fcnchen", "profile_link_color": "105169", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/556838881631690752/BRmQfMrS_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/787774580/1398203570", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Christian Brey", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1311, "screen_name": "ChrisBrey1", "notifications": null, "url": "http://www.agentur-brey.de", "created_at": "Tue Aug 28 20:16:36 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:18:17 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373310929825792, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206754797", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373310929825792", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 36, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2696, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 2858693782, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/529234192807116800/wTcFQoPE_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 904, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2858693782", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 23, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 3811, "description": "BVB-Ver\u00fcckte Omi,weisse Bescheid,wonich  Gezz auch Facebook:BVB Oma Schr\u00f6der und Instagram: @BVB_OMA_SCHROEDER", "friends_count": 828, "location": "", "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/529234192807116800/wTcFQoPE_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2858693782/1415014366", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "BVB Oma Schr\u00f6der", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 22861, "screen_name": "BVB_OMA", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Nov 03 11:11:59 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:19:14 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373322661249024, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206757594", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373322661249024", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 37, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2696, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2176677076, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565113481565708288/6yHZGdiL_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 129, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2176677076", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 4, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 2693, "description": "Stay hungry. Stay foolish. Here's to the crazy ones.", "friends_count": 486, "location": "Cologne", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/565113481565708288/6yHZGdiL_normal.png", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2176677076/1402934675", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "G.", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4582, "screen_name": "Taipanos", "notifications": null, "url": "http://about.me/GuidoW", "created_at": "Mon Nov 11 07:47:37 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Athens", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:19:17 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373416634613760, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206779999", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373416634613760", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 38, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2696, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3044648565, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/568116766019031040/EPfz4lu1_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 10, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3044648565", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 10, "description": null, "friends_count": 81, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/568116766019031040/EPfz4lu1_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Udo Henoch", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5, "screen_name": "UdoHenoch", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Feb 18 18:33:35 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:19:39 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373563053633536, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206814908", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373563053633536", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 15, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 40, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2698, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 269325921, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2364459120/lhp3s7ku2jh2vmu7s0ts_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 16, "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "id_str": "269325921", "profile_background_color": "EBEBEB", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/220266255/twitter.JPG", "utc_offset": null, "statuses_count": 755, "description": "currently studying for my Masters degree in History of Art... if you follow me, be prepared for some GACKT and YFCz spamming~~...", "friends_count": 174, "location": "Germany", "profile_link_color": "990000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2364459120/lhp3s7ku2jh2vmu7s0ts_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/220266255/twitter.JPG", "name": "wenhui", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 95, "screen_name": "baowenhui", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Mar 20 15:04:03 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:20:14 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373704472952832, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206848625", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373704472952832", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 41, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2699, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": true, "id": 1265643710, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "followers_count": 14, "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "id_str": "1265643710", "profile_background_color": "C6E2EE", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 133, "description": "real and normal", "friends_count": 160, "location": "", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "name": "Jutta LiKo", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 173, "screen_name": "Zwergschnepfe", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Mar 13 22:49:25 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:20:48 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373714027593730, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206850903", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373714027593730", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 42, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2699, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3107560167, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/579999126768738305/0kLDRrjV_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3107560167", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2, "description": null, "friends_count": 32, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/579999126768738305/0kLDRrjV_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3107560167/1427117642", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "World Economy", "lang": "ru", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "WFNewsreport", "notifications": null, "url": "http://www.world-economy.eu", "created_at": "Mon Mar 23 13:29:42 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:20:50 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580373869392973824, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206887945", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580373869392973824", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 43, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2700, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 36117228, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000353133577/64fa08653d54e830a08a3e84da9f9371_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1347, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "36117228", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 43, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 0, "statuses_count": 9589, "description": "S\u00fc\u00dfe und knuddlige fotografierende Banalit\u00e4ten twitternde Pinguindame ...", "friends_count": 1915, "location": "Hessisches Nirgendwo", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000353133577/64fa08653d54e830a08a3e84da9f9371_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36117228/1426491503", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Schusseltierchen", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8221, "screen_name": "Pinguinchen77", "notifications": null, "url": "http://nordseepinguin.wordpress.com", "created_at": "Tue Apr 28 16:58:58 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "London", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:21:27 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580374099932901376, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206942910", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580374099932901376", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 44, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2700, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1114762932, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/547730009621024768/h22orRA2_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 308, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "1114762932", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 8, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 42218, "description": "... mehr Respekt bitte gegen\u00fcber Mitmenschen ... Fauna und Flora !!! ... gerne mal #trollig ... selten #drollig ... h\u00e4ufig #besorgt ... vielfach #angekotzt ...", "friends_count": 1034, "location": "ICH KAUFE NICHTS !!! BER", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/547730009621024768/h22orRA2_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1114762932/1379409117", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "O.W. Hadek", "lang": "de", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 29778, "screen_name": "lobbyfA", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Jan 23 16:39:23 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:22:22 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580374151678021632, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206955247", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580374151678021632", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 45, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2700, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 795891782, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/553600686370217984/uFUI39kE_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "followers_count": 171, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "id_str": "795891782", "profile_background_color": "0099B9", "listed_count": 9, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 46234, "description": "boom.", "friends_count": 60, "location": "", "profile_link_color": "6500B8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/553600686370217984/uFUI39kE_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/795891782/1386007615", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "name": "Alex.", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15976, "screen_name": "Pian0Play0r", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Sep 01 11:33:35 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brussels", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:22:35 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580374164437078016, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427206958289", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580374164437078016", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 46, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2700, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 18821794, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/563305612704890880/-YjpFAwr_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "followers_count": 515, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "18821794", "profile_background_color": "FFFFFF", "listed_count": 18, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/560357859133628416/3DVPsrBB.jpeg", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 8725, "description": "#DERBYSIEGER | #Sekte09 #kommanDOklassenerhalt | Man muss den Pott nicht \u201clieben\u201d, man muss ihn \u201cleben\u201d | Wahldortmunderin | #BVB since 1996", "friends_count": 361, "location": "Dortmund", "profile_link_color": "593A57", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/563305612704890880/-YjpFAwr_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18821794/1408013705", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/560357859133628416/3DVPsrBB.jpeg", "name": "Sabrina #Derbysieger", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1629, "screen_name": "herzblutzecke", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jan 10 00:37:05 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:22:38 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580374357182136321, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207004243", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580374357182136321", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 47, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2701, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1122892920, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422342844985012225/78p59FQ__normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 164, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "1122892920", "profile_background_color": "131516", "listed_count": 10, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 809, "description": "Redakteurin. Erfreut sich an Kaffee, Katzen, Meer, Wind, dem norddeutschen Gem\u00fct - hier privat, beruflich dort: http://www.journalist-becker.de", "friends_count": 273, "location": "Hamburg", "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/422342844985012225/78p59FQ__normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1122892920/1359227948", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "name": "Julia Becker", "lang": "de", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 232, "screen_name": "Jul_Becker", "notifications": null, "url": "http://www.journalist-becker.de", "created_at": "Sat Jan 26 19:14:00 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:23:24 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580374422927867904, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207019918", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580374422927867904", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 48, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2701, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3096605068, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/578519725493395456/JX5mG4nt_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3096605068", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 8, "description": "Jesus likes Darwin in Facebook", "friends_count": 26, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/578519725493395456/JX5mG4nt_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Leon Glitt", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11, "screen_name": "lek5e", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Mar 19 11:29:54 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:23:39 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580374554058575872, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207051182", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580374554058575872", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 49, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2703, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 422504128, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/553602592161292288/0kc2WzIa_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 134, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "422504128", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 5, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 3513, "description": "reads books. makes music. loves teaching. lives in imaginary landscapes. nerdfighter. queer. ritual abuse survivor. dissociative identity. me. us.", "friends_count": 167, "location": "referendariat", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/553602592161292288/0kc2WzIa_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/422504128/1420824150", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Samarie", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4753, "screen_name": "Papiernote", "notifications": null, "url": "http://nerdfighters.ning.com/profile/Samarie", "created_at": "Sun Nov 27 10:13:39 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Vienna", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:24:11 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580374730018070528, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207093134", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580374730018070528", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 50, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2704, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 98, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1606332926, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/547816732317200384/eBAksivY_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "followers_count": 128, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "id_str": "1606332926", "profile_background_color": "1A1B1F", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 1794, "description": "Willkommen meine Fusselfreunde", "friends_count": 106, "location": "", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/547816732317200384/eBAksivY_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1606332926/1414852218", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Lady Fusselchen", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 598, "screen_name": "LadyFusselchen", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Jul 19 16:50:01 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Ljubljana", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:24:53 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580374781687656448, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207105453", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580374781687656448", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 51, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2705, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 98, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 411465641, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/520603677460279297/k7y_viOo_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 65, "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "id_str": "411465641", "profile_background_color": "709397", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 399, "description": "BVB || mats hummels girl 24/7", "friends_count": 190, "location": "", "profile_link_color": "FF3300", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/520603677460279297/k7y_viOo_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/411465641/1412956562", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Annina", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 389, "screen_name": "sweatymats", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Nov 13 13:08:37 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:25:05 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580375057559621632, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207171226", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580375057559621632", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 52, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2706, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 98, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 110361061, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/579679063985545217/w-ADBfvc_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 300, "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "id_str": "110361061", "profile_background_color": "709397", "listed_count": 15, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 6683, "description": "Geboren im Pott, aufgewachsen im Pott. Hang zu Fu\u00dfball und Hunden.", "friends_count": 290, "location": "Ruhrgebiet", "profile_link_color": "FF3300", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/579679063985545217/w-ADBfvc_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110361061/1426516303", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Fallenspringer", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 37508, "screen_name": "Fallenspringer", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Feb 01 08:03:29 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:26:11 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580375115055108096, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207184934", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580375115055108096", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 19, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 53, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2706, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 98, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 23777851, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/502707034538536960/YdBxXXph_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 18, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "23777851", "profile_background_color": "B2DFDA", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 285, "description": "what?", "friends_count": 96, "location": "ACME Industries", "profile_link_color": "93A644", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/502707034538536960/YdBxXXph_normal.png", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "name": "Joe Smith", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 22, "screen_name": "joes123", "notifications": null, "url": "http://www.dilbert.com", "created_at": "Wed Mar 11 15:28:03 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:26:24 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580376007531761664, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207397717", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580376007531761664", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 21, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 54, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2708, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 94180589, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/556115809643528194/oTqKPL0Q_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 50, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "94180589", "profile_background_color": "DBE9ED", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000076537470/56174d01a249b989e54487adbd629d4a.jpeg", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 2257, "description": "Music was my first love, and it will be the last... I just not only love music, but also women soccer, munich, cologne and all the nice things in the world", "friends_count": 159, "location": "Germany", "profile_link_color": "CC3366", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/556115809643528194/oTqKPL0Q_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94180589/1421423317", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000076537470/56174d01a249b989e54487adbd629d4a.jpeg", "name": "Neni", "lang": "en", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2469, "screen_name": "Neheni", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Dec 02 21:32:55 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:29:57 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580377154321584128, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207671133", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580377154321584128", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 55, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2709, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 340971397, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1456967684/Foto0046_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "followers_count": 48, "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "id_str": "340971397", "profile_background_color": "C6E2EE", "listed_count": 4, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "utc_offset": -18000, "statuses_count": 1655, "description": "K\u00f6lnerin in Griechenland, Interesse an Politik , Sehnsucht nach einem menschlicheren Europa", "friends_count": 138, "location": "Griechenland", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1456967684/Foto0046_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "name": "Ursula P.", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 663, "screen_name": "kirullaP", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Jul 23 16:00:22 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:34:31 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580377422606045184, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427207735097", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580377422606045184", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 23, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 56, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2709, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 68958088, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/546963122322677760/zJ6B3niq_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "followers_count": 164, "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "id_str": "68958088", "profile_background_color": "EDECE9", "listed_count": 9, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/99833299/twitter.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 3185, "description": "\u2022 Student Pilot \u2022 Dreamer \u2022 and some other stuff :)", "friends_count": 85, "location": "", "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/546963122322677760/zJ6B3niq_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68958088/1385515694", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/99833299/twitter.png", "name": "Dany. W", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 251, "screen_name": "Hippie9301", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Aug 26 11:47:54 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:35:35 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580378614799155200, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208019338", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580378614799155200", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 57, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2713, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 142021249, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580076253602004992/ya_ugs2e_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "followers_count": 2191, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "142021249", "profile_background_color": "0F0E0F", "listed_count": 14, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/578583271216275456/p5BpITEP.png", "utc_offset": 0, "statuses_count": 27907, "description": "My real name is Loredana from MG! I \u2764 movies, zumba- dance, animals, music,beaches, coconut- palms,sex, indian food & italian food \u2764\u2764", "friends_count": 1945, "location": "\u10e6\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u10e6 GERMANY \u10e6\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u10e6", "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580076253602004992/ya_ugs2e_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142021249/1426781841", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/578583271216275456/p5BpITEP.png", "name": "\u2764 \u2764 DANA \u2764 \u2764   ", "lang": "de", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 927, "screen_name": "Coconut_Girl32", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun May 09 18:22:32 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "London", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:40:19 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580378716636889088, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208043618", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580378716636889088", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 58, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2713, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 504643112, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1857615034/cf_berl_klein_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1977, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "504643112", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 135, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 2712, "description": "Correspondent ARD German TV @Brussels / covering finance, data protection, energy / past: C64 / future: 1.FC K\u00f6ln in Europ. business [PRIV.ACC. / RT no endorse]", "friends_count": 583, "location": "Br\u00fcssel", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1857615034/cf_berl_klein_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/504643112/1382452379", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Christian Feld", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 43, "screen_name": "ChrFeld", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Feb 26 15:31:08 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:40:43 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580379177918078976, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208153596", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580379177918078976", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 59, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2715, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 258208740, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/469137074570801152/lVhb6Qvv_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 422, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "258208740", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 45, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 87441, "description": "Producer. Politician. Proud European.\r\nNobel Peace Prize Winner.\r\n\r\nI am a loyal supporter of @KalousekM.\r\n\r\n@Fran_TheModel is my adorable sister.", "friends_count": 30, "location": "Czech Republic, European Union", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469137074570801152/lVhb6Qvv_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Daughter Zhivago", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 55, "screen_name": "DaughterZhivago", "notifications": null, "url": "http://facebook.com/daughter.zhivago", "created_at": "Sun Feb 27 05:40:28 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Prague", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:42:33 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580379323342950401, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208188268", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580379323342950401", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 61, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2717, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 3035498787, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/566660341057081344/wOP7AgiB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 20, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3035498787", "profile_background_color": "FA743E", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/567481800998400000/cpXtAz0Q.jpeg", "utc_offset": null, "statuses_count": 65, "description": "German boy, lives in kenosha. #exchangestudent", "friends_count": 47, "location": "", "profile_link_color": "FA743E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/566660341057081344/wOP7AgiB_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3035498787/1423937327", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/567481800998400000/cpXtAz0Q.jpeg", "name": "Lucasbrysk", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4, "screen_name": "lucasbrysk", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Feb 13 21:59:35 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:43:08 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580379483116597248, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208226361", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580379483116597248", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 62, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2717, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 19066466, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535181508705665024/65j0qrV2_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 94, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "19066466", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 391, "description": "Deutsche Welle Eastern Europe Correspondent - views my own, ReTweets no endorsements Tweets in English, German, French sometimes SerboCro", "friends_count": 214, "location": "Kiev", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535181508705665024/65j0qrV2_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19066466/1416442239", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Frank R. Hofmann", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24, "screen_name": "FrankRHofmann", "notifications": null, "url": "http://www.dw.de", "created_at": "Fri Jan 16 13:40:44 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brussels", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:43:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580379991394918400, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208347544", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580379991394918400", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 64, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2718, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1371645679, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/466908605317279744/I5a712BQ_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 6569, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "1371645679", "profile_background_color": "2A7AB0", "listed_count": 214, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/882334952/e462aafc3b15d6a7db169253ee9fde8a.gif", "utc_offset": -36000, "statuses_count": 10713, "description": "NDR-Reporter berichten hier von aktuellen Ereignissen aus Norddeutschland. | http://www.ndr.de/impressum", "friends_count": 250, "location": "Hamburg", "profile_link_color": "336688", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/466908605317279744/I5a712BQ_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1371645679/1400154628", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/882334952/e462aafc3b15d6a7db169253ee9fde8a.gif", "name": "NDR Reporter", "lang": "de", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 1381, "screen_name": "NDRreporter", "notifications": null, "url": "http://ndr.de", "created_at": "Mon Apr 22 08:42:21 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Hawaii", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:45:47 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580380063239127041, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208364673", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580380063239127041", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 65, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2718, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 197534298, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/559831471733866496/QhlZERWV_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 553, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "197534298", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 25, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/528360504788406272/aX-kukQb.jpeg", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 36804, "description": "headerbild von @vida_ying_yang -- schr\u00e4ger Vogel, Musikfan #Rock/ #Metal, Bj.1976 in Dresden, jetzt Krefelder, solo", "friends_count": 806, "location": "Krefeld", "profile_link_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/559831471733866496/QhlZERWV_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/197534298/1414805151", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/528360504788406272/aX-kukQb.jpeg", "name": "Albtraummeister", "lang": "de", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 31512, "screen_name": "bigdark1", "notifications": null, "url": "http://www.lastfm.de/user/bigdark1", "created_at": "Fri Oct 01 19:18:55 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brussels", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:46:04 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580380079278133248, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208368497", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580380079278133248", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 66, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2718, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 394064871, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565910943079858177/8Nu5Nfzg_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 88, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "394064871", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 4, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 541, "description": "International Journalism Master student, International editor for @UK_Groningen, freelance journalist for @hook_zine", "friends_count": 226, "location": "Groningen / Oldenburg", "profile_link_color": "94D487", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/565910943079858177/8Nu5Nfzg_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394064871/1378456824", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Anna-Lena Sachs", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 15, "screen_name": "sachsmir", "notifications": null, "url": "http://www.thehookzine.com", "created_at": "Wed Oct 19 14:30:43 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:46:08 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580380167215931392, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208389463", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580380167215931392", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 67, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2718, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2726116864, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/573900574032289792/t8_K3-nV_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 1484, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "2726116864", "profile_background_color": "709397", "listed_count": 5, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 4586, "description": "music is life || 4teen || Mag die Musik von: Ed Sheeran,Jason Walker,The Fray & Mark Forster || Sheerio & Directioner", "friends_count": 1980, "location": "Germany", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/573900574032289792/t8_K3-nV_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2726116864/1426976416", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "name": "Hennii:)", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5448, "screen_name": "henni_piel", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Jul 27 08:02:24 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:46:29 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580380346413408256, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208432187", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580380346413408256", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 68, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2718, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2942680611, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/548587559400792064/2Z3--wvu_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 451, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2942680611", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 29, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 3047, "description": "Ich\u2764 liebe nur ein mann ;-) ...", "friends_count": 2076, "location": "Neustadt an der Donau, Bayern", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/548587559400792064/2Z3--wvu_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2942680611/1419767340", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Manica ", "lang": "pl", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1332, "screen_name": "KramarskiManica", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Dec 26 21:10:25 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:47:12 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580380694955851776, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208515286", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580380694955851776", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 69, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2719, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1004275830, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/550948760113938432/-TxHp3GZ_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 207, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "1004275830", "profile_background_color": "8B542B", "listed_count": 16, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 31070, "description": "49 Jahre aus NRW   Castle Fan", "friends_count": 399, "location": "", "profile_link_color": "9D582E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/550948760113938432/-TxHp3GZ_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1004275830/1420191345", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "name": "Evelin M.", "lang": "de", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 14620, "screen_name": "Kranich65", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Tue Dec 11 15:44:44 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:48:35 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580380825671331840, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208546451", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580380825671331840", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 29, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 70, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2720, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 2918174452, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/543543348997652480/kK3hN2od_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 33, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2918174452", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 29, "description": "HAZ-Volont\u00e4rin, Hundetante, Hobbyfotografin", "friends_count": 87, "location": "Hannover", "profile_link_color": "23669C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/543543348997652480/kK3hN2od_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2918174452/1418626301", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Bine Gu", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 46, "screen_name": "suppenzoom", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Dec 12 18:12:25 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:49:06 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580381149152862208, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208623575", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580381149152862208", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 30, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 71, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2721, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1542, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 431, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 426, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2903387873, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/540023691988701184/enSoph4N_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 12, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2903387873", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 8, "description": null, "friends_count": 185, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540023691988701184/enSoph4N_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "B..", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 5, "screen_name": "ben_s_p", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Wed Dec 03 06:03:05 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:50:23 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580381647603937280, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427208742415", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580381647603937280", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 30, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 72, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2722, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 99, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1544, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 432, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 1713562604, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000404370949/ddf14e2d8960bf50eb98b81e7171fcbe_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 27, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "1713562604", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 1, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 952, "description": null, "friends_count": 150, "location": "Germany", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000404370949/ddf14e2d8960bf50eb98b81e7171fcbe_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Thomas Jacobs", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1890, "screen_name": "ThomasJ51798648", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Aug 30 19:36:25 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:52:22 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580382872625917952, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427209034483", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580382872625917952", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 31, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 73, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2723, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 100, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1545, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 432, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 203123092, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531837173612285952/71rzDAAY_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3802, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "203123092", "profile_background_color": "C3D1D9", "listed_count": 148, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 6278, "description": "Das Informationsradio des Hessischen Rundfunks.", "friends_count": 312, "location": "Frankfurt am Main", "profile_link_color": "147CBB", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/531837173612285952/71rzDAAY_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/203123092/1425986232", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "hr-iNFO", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 341, "screen_name": "hrinfo", "notifications": null, "url": "http://www.hrinforadio.de", "created_at": "Fri Oct 15 15:48:58 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:57:14 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580383569861849088, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427209200717", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580383569861849088", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 32, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 74, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2724, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 100, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1545, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 432, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": false, "default_profile_image": false, "id": 2604478395, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/477179366854905857/KdlY_g_N_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "followers_count": 179, "profile_sidebar_border_color": "000000", "id_str": "2604478395", "profile_background_color": "000000", "listed_count": 35, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 728, "description": "... interessiert an #Kommunikation | #SocialMedia | #Philanthropie | werteorientierter F\u00fchrungskultur | CSR & Sustainability", "friends_count": 490, "location": "", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/477179366854905857/KdlY_g_N_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2604478395/1415733153", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Nina M\u00fclhens", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 532, "screen_name": "NMuelhens", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Jun 12 19:35:53 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 15:00:00 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580383840360931330, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427209265209", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580383840360931330", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 75, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2724, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 100, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1545, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 432, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2598285718, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/519126774475939840/Dxj8NTYY_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 140, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "2598285718", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1951, "description": "M\u00e4nnlich | 14 | CALVIN HARRIS | @unge duldig | hat am 23. Mai Geburtstag | Vollzeit-Sch\u00fcler | INSTA: @P4UL2305 | #OnePlus One | #iPod4g", "friends_count": 596, "location": "M\u00fcnchen!!!", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/519126774475939840/Dxj8NTYY_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2598285718/1412604447", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Paul", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7895, "screen_name": "PaulSchmedtmann", "notifications": null, "url": "http://www.Apple.de", "created_at": "Tue Jun 10 16:49:24 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 15:01:05 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580383952936013824, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427209292049", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580383952936013824", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 76, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2724, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 100, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1545, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 432, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 228155413, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000708752558/92040c81d11b64a0694e37c4c0114462_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 78, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "228155413", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 637, "description": null, "friends_count": 216, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000708752558/92040c81d11b64a0694e37c4c0114462_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Cristina Zamora", "lang": "es", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40, "screen_name": "criszamora1", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sat Dec 18 22:04:25 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 15:01:32 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580384905705709568, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427209519207", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580384905705709568", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 33, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 77, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2724, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 100, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1545, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 432, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 238947081, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/578633041901432833/M2hTQQSy_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "followers_count": 133, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "238947081", "profile_background_color": "FF6699", "listed_count": 2, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/761457713/9053e07ee5993dacd2c07b02df0b3506.jpeg", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 19977, "description": null, "friends_count": 253, "location": "", "profile_link_color": "B40B43", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/578633041901432833/M2hTQQSy_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/238947081/1427101787", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/761457713/9053e07ee5993dacd2c07b02df0b3506.jpeg", "name": "Sandra", "lang": "de", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 6471, "screen_name": "hinalein", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Sun Jan 16 12:14:52 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 15:05:19 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580386009436807170, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427209782357", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580386009436807170", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 34, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 78, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2726, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 100, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1545, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 432, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": true, "id": 3099860907, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 5, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "id_str": "3099860907", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 5, "description": "Handball (:", "friends_count": 111, "location": "", "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png", "following": null, "geo_enabled": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "maxifc", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 87, "screen_name": "7bf1987eea0647c", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Fri Mar 20 18:12:18 +0000 2015", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": true, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 15:09:42 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580390849206464513, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427210936248", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580390849206464513", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 36, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 79, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2730, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 101, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1545, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 433, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 54686405, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/302373000/kmail-kopf_normal", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 133, "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "id_str": "54686405", "profile_background_color": "EBEBEB", "listed_count": 12, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/22091876/twitter-bg.jpg", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 16635, "description": "Mit Ausbildung als Gas-Wasser- Installateur begonnen, dann Administrator geworden. Schei\u00dfe gibt es schlie\u00dflich \u00fcberall.", "friends_count": 229, "location": "Darmstadt", "profile_link_color": "990000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/302373000/kmail-kopf_normal", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54686405/1383073939", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/22091876/twitter-bg.jpg", "name": "Denny", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 12128, "screen_name": "Blog_reloaded", "notifications": null, "url": "https://www.pug.org", "created_at": "Tue Jul 07 21:39:22 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 15:28:56 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @markuspreiss: B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst ge\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580396004794638336, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android Tablets</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "timestamp_ms": "1427212165436", "entities": {"user_mentions": [{"id": 180475987, "indices": [3, 16], "id_str": "180475987", "screen_name": "markuspreiss", "name": "Markus Prei\u00df"}, {"id": 5734902, "indices": [139, 140], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [93, 105], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580396004794638336", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau", "in_reply_to_status_id": null, "id": 580371683766329344, "favorite_count": 39, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [127, 138], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "symbols": [], "trends": [], "hashtags": [{"indices": [75, 87], "text": "Germanwings"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "580371683766329344", "retweet_count": 80, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 180475987, "verified": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "followers_count": 2732, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "id_str": "180475987", "profile_background_color": "C0DEED", "listed_count": 101, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "utc_offset": null, "statuses_count": 1545, "description": "Redaktionsleiter Tagesschau/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.", "friends_count": 433, "location": "www.tagesschau.de", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486399752154906624/j3HX9RjD_normal.jpeg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180475987/1391980135", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Markus Prei\u00df", "lang": "en", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 427, "screen_name": "markuspreiss", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 2871210868, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/579559277964197888/J9ru7j1W_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "followers_count": 1263, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "id_str": "2871210868", "profile_background_color": "1A1B1F", "listed_count": 24, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "utc_offset": null, "statuses_count": 12636, "description": "1 man, 2 kids, Obsession for TWD + Daryl Dixon/Norman Reedus! Followed by @mcbridemelissa @theoduscrane @vincentmward @JoshMcDermitt @AmberFox86 @ChrisMattCook", "friends_count": 1432, "location": "Somewhere over the rainbow", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/579559277964197888/J9ru7j1W_normal.jpg", "following": null, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2871210868/1427028747", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "name": "Miss Moneypenny", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 31101, "screen_name": "Spinnwebchen", "notifications": null, "url": null, "created_at": "Mon Nov 10 20:58:43 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 15:49:25 +0000 2015", "filter_level": "low", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}
