{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@tagesschau Das macht die Trag\u00f6die noch gr\u00f6\u00dfer! Als Mutter mein ganzes Mitgef\u00fchl f\u00fcr die Eltern und Angeh\u00f6rigen! Sehr traurig", "in_reply_to_status_id": 580384748830367744, "id": 580390003026599937, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"id": 5734902, "indices": [0, 11], "id_str": "5734902", "screen_name": "tagesschau", "name": "tagesschau"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "tagesschau", "id_str": "580390003026599937", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 5734902, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "profile_text_color": "634047", "default_profile_image": false, "id": 430934901, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "verified": false, "profile_location": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465894097744437248/PpOLm0oC_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 27, "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "id_str": "430934901", "profile_background_color": "EDECE9", "listed_count": 1, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": 7200, "statuses_count": 1609, "description": "", "friends_count": 148, "location": "Berlin", "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465894097744437248/PpOLm0oC_normal.png", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430934901/1412544721", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "name": "StalteriGiovanna", "lang": "de", "profile_background_tile": false, "favourites_count": 313, "screen_name": "GioStalteri", "notifications": false, "url": null, "created_at": "Wed Dec 07 18:42:47 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Berlin", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "5734902", "lang": "de", "created_at": "Tue Mar 24 15:25:34 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "580384748830367744", "place": null}
