{"contributors":null,"truncated":false,"text":"@HSimbad W\u00e4re doch sch\u00f6n, wenn die Bilder bald der \u00d6ff. zug\u00e4nglich gemacht w\u00fcrden! @FSwissmartini @BSchmeitzner @NZZ","in_reply_to_status_id":536829722500808704,"id":536833143899422720,"favorite_count":2,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"symbols":[],"user_mentions":[{"id":248419931,"indices":[0,8],"id_str":"248419931","screen_name":"HSimbad","name":"Sim"},{"id":2301712239,"indices":[83,97],"id_str":"2301712239","screen_name":"FSwissmartini","name":"Swissmartini"},{"id":24157295,"indices":[98,111],"id_str":"24157295","screen_name":"BSchmeitzner","name":"Birgit Schmeitzner"},{"id":14273050,"indices":[112,116],"id_str":"14273050","screen_name":"NZZ","name":"Neue Z\u00fcrcher Zeitung"}],"hashtags":[],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":"HSimbad","id_str":"536833143899422720","retweet_count":0,"in_reply_to_user_id":248419931,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":false,"profile_use_background_image":true,"profile_text_color":"333333","default_profile_image":false,"id":42755500,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","verified":false,"profile_location":null,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588694799173160960\/axZUgubw_normal.jpg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","entities":{"description":{"urls":[]}},"followers_count":29,"profile_sidebar_border_color":"C0DEED","id_str":"42755500","profile_background_color":"C0DEED","listed_count":0,"is_translation_enabled":false,"utc_offset":3600,"statuses_count":1648,"description":"","friends_count":125,"location":"D\u00fcsseldorf","profile_link_color":"0084B4","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588694799173160960\/axZUgubw_normal.jpg","following":false,"geo_enabled":false,"profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","name":"Werner Pfeiffer","lang":"en","profile_background_tile":false,"favourites_count":303,"screen_name":"we_pf","notifications":false,"url":null,"created_at":"Tue May 26 23:32:31 +0000 2009","contributors_enabled":false,"time_zone":"Ljubljana","protected":false,"default_profile":true,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":"248419931","lang":"de","created_at":"Mon Nov 24 10:46:10 +0000 2014","in_reply_to_status_id_str":"536829722500808704","place":null}