{"contributors":null,"truncated":false,"text":"B\u00fcro d B\u00fcrgermeisters von Haltern erkl\u00e4rt mir am Telefon, dass Sch\u00fcler auf #Germanwings gebucht waren und als vermisst gelten. @tagesschau","in_reply_to_status_id":null,"id":580371683766329344,"favorite_count":39,"source":"<a href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone<\/a>","retweeted":false,"coordinates":null,"entities":{"user_mentions":[{"id":5734902,"indices":[127,138],"id_str":"5734902","screen_name":"tagesschau","name":"tagesschau"}],"symbols":[],"trends":[],"hashtags":[{"indices":[75,87],"text":"Germanwings"}],"urls":[]},"in_reply_to_screen_name":null,"id_str":"580371683766329344","retweet_count":80,"in_reply_to_user_id":null,"favorited":false,"user":{"follow_request_sent":null,"profile_use_background_image":true,"default_profile_image":false,"id":180475987,"verified":true,"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486399752154906624\/j3HX9RjD_normal.jpeg","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","followers_count":2691,"profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","id_str":"180475987","profile_background_color":"C0DEED","listed_count":96,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","utc_offset":null,"statuses_count":1542,"description":"Redaktionsleiter Tagesschau\/Tagesthemen beim WDR K\u00f6ln.","friends_count":431,"location":"www.tagesschau.de","profile_link_color":"3B94D9","profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486399752154906624\/j3HX9RjD_normal.jpeg","following":null,"geo_enabled":true,"profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/180475987\/1391980135","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","name":"Markus Prei\u00df","lang":"en","profile_background_tile":false,"favourites_count":426,"screen_name":"markuspreiss","notifications":null,"url":null,"created_at":"Thu Aug 19 18:41:21 +0000 2010","contributors_enabled":false,"time_zone":null,"protected":false,"default_profile":false,"is_translator":false},"geo":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"possibly_sensitive":false,"lang":"de","created_at":"Tue Mar 24 14:12:46 +0000 2015","filter_level":"low","in_reply_to_status_id_str":null,"place":null}